有冇JM試過喺巴士車震？

我以前試過好多次
躲係上層中間用手袋
遮住,被C6用手撩呀撩或
大炮插到實,好鬼正

Gay